想買toyata C-HR 大家點睇

第一次買新車 想問下係咪一定可以分60個月供
另外架車大家點睇

好車

去馬

你呢家訂，都要10月有

FYI, made in Turkey

咁大鑊架車好靚

人工夠咪可以供囉

咩要一定批？？

25K夠唔夠

供車好戇鳩，一個月最少10k放係架車度

油錢，供車錢，停車場

得25k
供4.5k
車場3k
油錢1.5k
你自己諗

無女 唔洗比家用 油錢有半價

後座隻窗好撚細，你接受到先好

前座個頂好低好有壓迫感

日本渣過 好好力
不過個內籠真係好細

起步果下ok既
上高速之後腳軟

後面俾狗坐

25k 不如搭巴士儲多個錢啦， 認真

我試過踩上140都幾好 4個人3個喼

好車, 跑車又有型又快
重點: 快過hondaD 響o候車食生菜咁易

27萬得122hp
個樣係靚
但其他真係一無是處

我上個月問過要等到2021年先交到車

Chr快？師兄係咪曲

後座好唔得，其實ok

rav4 好過啦講真

上會個陣要寫收入職位
你唔醜架咩？
分5年.....
不過個經紀多謝你 分咁長

搵25k 買新車揸
睇黎你屋企都唔洗你養

一公里幾多錢

我寧願揀Rav2，再唔係就Cx5
ChR細撚到

又細又無力

行咁快 架野虛到痴線

利申
計埋我 3條女 加3大喼 2細喼

3條女唔夠重 會飄啲

唔係愈長愈開心咩

加埋啲喼 其實我諗真係差唔多
唯一欣賞呢架野幾型
揸落真心麻麻
特別係泊車 好難睇位

得個樣
Yaris 都快過佢

講到咁 好似CX-30抵啲

好好力 ?

窮人思想

雙田一定要買新車
個價硬過石頭.
歐洲車就買2-3年二手
起碼打個7折

好力過k car

得少少閒錢唔諗點leverage啲錢拎晒黎洗先係窮人思維掛？樓主個case 得25k一個月仲要買新車 你話佢搵250k就話姐

25K夠洗有咩問題

冇人買新, 又何來有人平平地賣2手車?
個個你咁諗呀?

好乜撚嘢力啊😂😂，仲渣過golf 1.4

你返去砌電腦啦😂😂，師兄識分toyota未？

弱弱一問 點解分咁耐agent會開心啲?

息高掛

多佣

冇話你有問題我只係覆緊嗰條友話人叫人買二手車係窮人思維唔係好岩姐冇話你唔夠洗 後生仔冇負擔25k點會唔夠洗